高登仔都係我哋一份子

集合高登同連登既力量

用小畫家都比小小心機填滿d色佢啦好心

唔使勉強

藝術呢啲野冇得勉強架師兄

....